唉屌你又失眠

屌。12點瞓，2點發惡夢醒咗瞓唔返

夠鐘返工啦喂

訓得著都發夢見到堆code

光都天埋

咩 coke